[砌機] $20000budget機list求評

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700K 3.7GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
Motherboard
- ASUS ROG STRIX Z370-G GAMING (WI-FI AC) M.ATX
Graphics Card
- ASUS ROG Strix GeForce® GTX 1080 Ti 11GB GDDR5X (或者等埋1180)
RAM
- G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz CL16 (F4-3200C16D-16GTZR)
Power Supply
- Corsair RMx Series™ RM750x 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU
HDD
- Seagate Barracuda® ST3000DM008 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD
- Samsung 970 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD
Case
- Phanteks Enthoo Evolv Tempered Glass MATX
CPU Cooler
- NZXT Kraken X62 High-performance 280mm CPU Liquid Cooler

主要都係打機用,game方面我玩得都幾雜,好多類型嘅game都會玩, 例如pubg, witcher, lol呢d我都有玩
今次想砌好少少所以budget$20000,期望可以1440p接近100fps
機箱揀左個mATX箱想慳位少少
大家覺得點?
另外想問下如果我想成部機靜少少嘅話,跟case同散熱果d風扇夠唔夠做?如果唔夠嘅話有冇咩靜d嘅風扇推薦?

就咁睇條list好似塞唔爆你個budget

好人好姐用死雞
T就/hgst 啦

G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3600MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3600C17D-16GTZR 智能彩光超頻內存模組 HK$ 2130
1

Intel 6C12T Core i7-8700K Coffee Lake (3.7GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 2715
1

NZXT Kraken X72 水冷套裝RL-KRX72-01 (360MM) HK$ 1579
1

ASUS / 華碩 ROG STRIX-GTX1080TI-O11G-GAMING OC EDITION GTX1080Ti 11GB GDDR5X 三風扇顯示卡(DI-E108TX1) HK$ 7800
1

<SSD>Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW 250GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 755
1

CORSAIR RM750X-2 (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold CP-9020179-UK 火牛 HK$ 1020
1

WD Blue WD30EZRZ 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 574
1

Noctua 貓頭鷹NF-F12 iPPC3000 IP52 PWM 12CM Case Fan HK$ 215
4

ASUS 華碩 ROG STRIX Z370G-GAMING Z370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A, M.ATX M/B HK$ 1460
1

Phanteks Enthoo EVOLV Black MATX CASE強化玻璃側板黑色(Tempered Glass Windows) PH-ES314ETG-BK HK$ 1050
1

總數: HK$ 19943

都上到2皮都有冇考慮打爆埋32gb ram

倒不如一下推上 1~2TB M.2 放棄埋 HDD

俾得兩皮，MOBO同RAM 就唔好咁1寒酸
maximus x Hero wifi
trident z F4-3200C14Q-32GTZR

Sorry我係砌機新手 唔係好明你d terms

Ram上埋4266啦

我見d人話而家打機其實16gb ram都夠, 上32gb只係for future proof我就揀左16gb算
因為諗住真係有需要嘅話到時都可以再加

我諗住用mATX 你講果塊mobo唔係
mATX黎講你有冇其他建議?

我都諗過 但1TB又驚唔夠用 2TB又太貴

你係咪有乜需求要用MATX
MATX係細版黎架WO

sor你要問下其他巴打喇

Seagate HDD 牌子嚟
HGST 好啲

其實Seagate有咩唔好?
同埋hgst有冇邊隻推薦?
我見佢都有幾款唔同

Dm001 出名 你google 應該無可能睇唔到
Hgst就禁desktop nas 就ok

加幾把NF A12X25 做case fan

20000蚊用咩matx

唔該巴打 你條list好似唔錯

可以加$350上oc版1080ti

樓主忍唔忍埋９代
９７００Ｋ錫焊
３５０美，炒價應該都係３２００左右

9700k 好似無左ht wor
買i9先有ht